{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_014118",
        "source": "도서",
        "writer": "이명성",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9865-693-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "오늘도 공방으로 출근합니다",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2020-01-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "고이 주얼리 공방"
    },
    "text": "ゴイジュアーリー工房は、リング作りワンデークラスと優先予約イベントを提供しています。 カップリングと友情リングが作れるクラスは、週末にはレーザー刻印無料サービスが提供され、平日には20%割引とレーザー刻印無料サービスが提供されます。 銀粘土工芸ワンデークラスでは、平日は原石3個が無料で提供されます。 クラスは次のような時間で行われます:1.午前11:00~午後1:00、2.午後2:00~午後4:00、3.午後4:30~午後6:30、4.午後7:00~午後9:00。 予約時間はタイム授業時間によって調整されることがあり、デザインと個人の手の動きによって制作時間が少しずつ異なることがあります。 最大4名まで予約可能で、一度に1チームのみ予約できます。 予約は電話、カカオトークチャンネル、インスタグラムDMを通じて可能で、営業時間は毎日午前11:00から午後9:00までです。 最初の時間は午前11:00から、最後の時間は午後7:00から予約が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ワンデークラスで提供される作品は何ですか？",
            "answer": "リング作りや銀粘土工芸が提供されます。"
        },
        {
            "question": "レーザー刻印無料サービスはいつ提供されますか？",
            "answer": "週末のワンデークラスで提供されます。"
        },
        {
            "question": "銀粘土工芸ワンデークラスでは、平日に何が無料で提供されますか？",
            "answer": "平日は原石3個が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "クラスは何時から何時まで行われますか？",
            "answer": "午前11:00から午後9:00までの4つの時間帯で行われます。"
        },
        {
            "question": "予約はどのように行えますか？",
            "answer": "電話、カカオトークチャンネル、インスタグラムDMを通じて予約できます。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで予約可能ですか？",
            "answer": "最大4名まで予約可能です。"
        },
        {
            "question": "一度に何チームまで予約できますか？",
            "answer": "一度に1チームのみ予約できます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日午前11:00から午後9:00までです。"
        },
        {
            "question": "最初の予約時間は何時からですか？",
            "answer": "最初の時間は午前11:00から予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "最後の予約時間は何時からですか？",
            "answer": "最後の時間は午後7:00から予約が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 297
    }
}